道歉活動係條好橋，不過唔應該太卑微亦不宜出太多

首先同去咗機場道歉嘅手足講聲辛苦晒

我純粹想俾一樣建議：
唔需要鞠躬

尋晚機場犯嘅係小錯
做嘅嘢都係有理據只係部分手法唔好（除咗搞到立場記者同救護呢樣冇得兜之外）
唔需要咁卑微
我覺得不卑不亢咁致歉同解釋返件事就夠

我哋唔係純粹嘅受害者可憐人
我哋係一旦贏咗就會手執香港權力嘅人
冇人會放心交個統治權俾班冇威嚴嘅兔仔
所以考慮抗爭者嘅尊嚴係好重要
無論如何，各有各做，尊重現場決定

[緊急分析]法！不！責！眾！

不卑不亢不卑不亢

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

push

推

支持抗爭者！核爆都唔割！

講 sorry 都ok, 但講解更重要！

認同